# MinderTest



## Descripción

El archivo scripts.js contiene el resultado de la prueba en el lenguaje javascript.

Los archivos dentro de la carpeta src se encuentra los archivos fuente de la parte del lenguaje Java, incluido el archivo POM que se utiliza con maven para la gestión de las dependencias. Se realizó el test case MinderTest en la carpeta de test que contiene las pruebas realizadas sobre el código solicitado.
